---
layout: post
lang: fr
title:  "Châle Wave"
date:   2017-04-17 11:15:00
categories: crochet
main_category: 'shawls'
comments: true
meta_description: 'Wave, un châle crochetté façon trous trous'
asset_path: 'chale-wave'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'chale'
  - 'wave'
  - 'crochet'
  - 'kal'
  - 'gratuit'
support: [jquery, gallery]
---

Voici **Wave**, un châle créé par Kristen Finley, que j'ai un peu modifié comme à mon habitude ;-)

Il s'agit d'un KAL actuellement en cours sur la page : [L'amour est dans la laine](https://www.facebook.com/groups/1488682458061582/).
Je vous invite à vous inscrire si vous souhaitez obtenir gratuitement les explications ;-)

Réalisé avec une pelote coton/acrylique dégradée, ce châle "à trous-trous" tout léger est parfait pour réchauffer les tenues printanières!

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.chale-wave %}

Bon crochet!
